有圖片油塘魔鬼山中的狗仔

無聊得制，望下山，放鬆眼球，唔知係流浪狗 定係走失左既狗

個位置唔知隻狗點上去

咁樣影相又幾有創意，雖然我乜都睇唔到

屌你我仲以為你講緊有防暴，有保護色搵得勁辛苦

可唔可以圈出嚟
我對眼老化冇你咁好眼

邊邊位

頭己側.JPG

屌 邊撚到呀

有無善心人士可以圈出黎

樓主睇到啲我地睇唔到嘅嘢

係咪有地堡？

野狗你唔好攪鳩人

一陣漁農處捉咗佢又人道毁滅

頭先，先落完雨黎，咁快出黎享受緊風景？

見唔到隻狗喺邊

唔圈真係唔覺

Call 消防 或1823 漁農署

隻狗仲係度，諗緊打唔打電話

野狗姐唔洗理
等陣好地地比人拉去人道毁滅

呢啲位佢地上到去自然識得走架啦

隻手咁柒

個隻應該係流浪狗黎 經常落下面鯉魚門村搵食 間中有人餵，唔好call愛協

流浪狗嚟,間中有人胃下,唔好call魚農或愛協,會人道毀滅架

巴打好眼力